如果北韓話會用導彈攻擊香港 大家會點反應？

唔信佢會射導彈攻擊，如常生活？

即刻離開香港走佬？

要返工

坐以待斃

當然啦,一中彈就係有資格申請做離民,俾人遺返先算

守株待兔

需唔需要拎假

有李氏力場，驚咩？

可唔可以計病假

要返工，不了

提早落街等車返工
怕塞車

死咗一了百了唔洗煩

咪炸囉，唔撚使返工咩

出街幹大事

到時香港九龍重災區
唔該跪低同新界牛屎佬道左歉先走入黎避難

你慌死美軍唔會幫你打佢落黎咩 美帝喺香港咁多生意

炸囉 我哩係屋企應該冇事既

提早出門口返工 驚塞車

射關島就話人地得把口仲乜咁耐唔射
如果話射香港班鍵盤戰士嚇撚死都似
唔好話走難，淨係無寬頻上網，無冷氣，無水沖涼，
無啖好食睇怕都唔挨得幾耐

廢老：「我要返工架」

原來得鍵盤戰士會驚
鍵盤戰士以外個d一定咩都唔怕啦
好似支那狗、五毛狗
用國家啞火飛導救你？
領導一早拎住本外國護照走晒啦

上連登恥笑港豬繼續返工返學，

然後自已繼續返工返學

仆你個街竟然好射唔射射香港！？阻住我返工！

上連登開post
我Uncle 剛從飛機拍到北韓導彈

都死架啦，有乜好反應
大部分人日日生活係香港都係行屍走肉姐
香港人本身就無未來

我claim埋返公司啲的士＄先呀

邊有可能真射，咪玩啦

核平都無有怕

會話好開心因為可以影響支那

炸完咪又係要返工，屌你老母

北韓講嘅野都信，食得屎

阻人返工即日滅左北泡

樓市會升，因為炸左樓會唔夠樓，供應少左

返工，不了

炸樓不炸人

儲定汽水樽蓋

有導彈 個需求都不變

北韓宣布

G持
窮人爛命一條有洗牌機會有咩所謂 都冇野可以再輸

係咩碰

係炸就快
未撚驚過你
咪撚又係到玩嘴炮

炸都唔好星期日炸

炸咪炸 賤命一條

我驚射唔中香港,成支導彈跌左落大陸

Remember this!

公司最安全
你又知會射中公司？

周綺萍 ：九十後不思進取 遇上導彈竟逃避

準時返工

提供中聯辦要員地址，689大宅，鄭家純家宅

到時要跪係到感謝黨黎救災
再比佢地全面取代

係咪點錯相呀 侵侵同純官先係有仇喎

人地搵食姐

你真係當老解流架

出國
回鄉
等導彈

喂大佬呀，比我趕埋份project先射得唔得呀

好 快啲炸
死左一了百了

留定箱午餐肉等西屌啦

老解有幾撚勁呀請問？

全港死清光 可以點？

個市跌喇

佢意思係如果真係炸，香港啲老解已經走曬。

唔好當啲老解流嘅，會企係度比金仔炸。

快D炸死班官商

北京唔炸炸香港

投資午餐肉
避險

上車機會到了

會屌鳩金仔阻鳩佢返工

走佬方面?

In Li's force we trust

快點核爆我
反正香港人係香港無未來